發覺愈來愈多肥婆拖住條nigga 仲生埋nigga仔

近呢兩年行街成日見到d肥婆拖住件nigga
仲要抱住個nigga bb

d nigga貪張身份證者

話說nigga真係咩女都食得過 而中女又覺得黑鬼帶出嚟夠威

又咁睇
各取所需
Nigga 要張身分證
肥婆響香港根本無人要
依家食件nigga 又有得比大撚中出
不知幾爽

黑人好like肥婆

係自己國家連肉都冇